有無人知健仔依家點？

重有元朗中槍的義士啊
點解無新聞再報，無巴打再講
討論同新聞價值只係中鎗既一刻？
係唔係中完槍就當無事，變左做condom
不忘記，不原諒

光復香港 時代革命

推

Push

推啊，健仔

pish ar

仲有大髀中槍嗰個手足啊

普通推擊

我好平安

冇人報導 冇人知佢地乜情況

真心問點解無媒體再報
比我地知道下近況都好啊
你知唔知好多人擔心你啊

x2

x3

x4

x5

推埋

喺深水埗畀的士狗撞嗰幾個途人都冇人再講啦

我哋永遠都會記得佢，但係最近冇佢消息

仲有將軍澳被刺穿肺既前明報記者小姐

Up

上次話健仔要用呼吸機幫助呼吸，唔知依家仲係咪

係 唔知斷咗腳嗰個女仔而家點

推，記者報導多d近況

推
出左院未？都廿幾日了

唔係condom

健仔 你依家返左屋企未啊

推哂

No news is the best news?希望啦

push

pish

仲有811爆眼女手足

記者可幫忙多做呢啲報道嗎
只要知道佢地平安安全已足夠

報平安區 推

頂撚住呀

推，關心下手足啦

Pish
唔可以比佢地淡化件事

Tui

仲有14歲元朗果個男仔

推！！！屌你老母黑警！！

想知

係囉！健仔點啊！

推呀
蘋果幫手跟進下啦

Pushhhh

比人封鎖消息

p

Pish

去咗邊

希望記者跟一跟

推 唔好忘記啊大家！！！

好多受重傷既手足都冇乜消息

推
受傷既人太多
又要推行動post

單靠連仔真係好難搞
有冇得諗下方法
一邊係推行動，戰術post
另一邊就for關注手足之類

咁樣起碼有效率同時唔會令到手足變condom

健仔同大脾中槍義士

推！

睇留言覺得應該開個傷者集中關注po
爆眼少女呢:(
印尼女記者呢:(
健仔呢:(

希望平平安安呀！健仔！

唔係成報咩？

推呀

。

我都想知

健仔..

岳義士？

呢啲post先應該推

其實有冇眾義士康復情況跟進

仲有一個好似手掌中槍
同健仔同一日
嗰個就真係完全冇人提過

大脾中槍？佢好細個

其實我地係咪要開個spread list 叫記者清算/跟進/採訪一下

快d 好返呀義士不是condom!!

sorry 借個位

(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

聽晚7點塞爆遮打！！
星期日三點全港梳士巴利花園！！

要關注！！！！唔可以咁善忘

信報

永遠記得

仲有比的士狗撞中個女仔

推
有冇人知佢哋而家點？

唔可以善忘架大家

受傷既手足可唔可以報下平安

推 健仔

無忘記過

比人禁曬聲？

其實記者人就係得咁多，有冇和理非可以幫輕下？公民，民間記者，其實我地都可以做到。戰地就交番俾有記者證的人

推到有傳媒跟

仲有二坡坊被斬斷手筋嗰位手足呢

果然香港人最叻既就係善忘

101

lm

健仔出咗院未

11.2

信報個記者呢?

個陣仲記得佢問我
我下星期打唔打到學界啊
利申FA

幫健仔推

健仔

推
希望蘋果多啲跟進下受傷手足嘅情況萬一要上庭都要知幾時去聲援呀

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

同問。。

樓主又唔好講我地當佢地condom
每日都咁多事發生

開多幾個台？

真係冇哂消息

我無事

義士唔撚係condom

推到有人報

大埔被人斬果位

健乜撚野仔
尊重下佢好冇
人地連命都俾埋出黎

要叫佢健哥 健爺 健勇士 健少俠

想知呀屌

咁人地都係關心姐
唔洗去到咁mean 嘅
大家手足黎

tui

仲有大埔俾人劏肚果個

721

如果有個受傷手足既集中報導區就好喇

推 健仔而家點？

其實會唔會係件事已經進入司法程序，佢地反而唔想張揚？

撞到斷腳果位少女/途人/手足 啊

希望無事

仲有比的士司機撞斷腳果位呢？

健仔同埋受傷手足好翻未呢？

健仔唔好有事

排緊龍門冰室 唔得閒答你

要返工 不了

咁要靠記者喎？

Need update

10.1係咪有個義士比狗射爆左隻手

仲有1個blackboc 手足，落單比架私家車撞低

推到有消息

想推

仲有邱義士呢

有冇醫護知阿

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

信報先啱

求幫推
義士唔係condom

信報個位呀楷哥講到明全力支援

手足早日康復
好人一生平安

佢屋企人朋友呢？？透露下！！

推 健仔要無事

有無人跟進

我都想知，個時好似有訪問問過佢d同學仔，話佢家人連電話都改埋，冇人聯絡到佢地，d 同學都只可以透過校方去聯絡佢地，個時已經覺得佢地成家人都比政府控制住咁

PUSH

好多單之後都係完全冇消息

有無記者跟進緊

推 唔會忘記

全部一齊推

幫推

留名跟進

籌款俾佢哋養病有冇得諗？

sorry 我語氣重左
我都係想大家俾多d尊敬佢

PISH

推我地唔可以忘記佢哋

你地點呀

仲有救健仔果個邱巴

721 831 101

關注

日日都記得 但就唔知佢地而加點

推 受傷手足宜家點

港豬同風向撚忙緊加泰 冇理自己人好耐

係好多人傷呀 但係連登仔鍾意查字案多啲，你睇下佢尋日個查案post

大家記得今日要去重慶！！
少少分享：

尋晚已預習25/10重慶大廈感謝日！探子實地探測分享+嚐鮮報告

希望佢地吉人天相 有咩需要要話比我地知啊

邱巴
岳巴
健仔
記者
荃灣被斬捉
大家姐
.
.
.
逐個逐個刻起最新室外鋼板連儂位到

推
希望佢平平安安

推
可以既話報個平安啊
元朗中槍個小朋友都係啊

仲有荃灣比人斬到跛腳果位手足

另外，疑似失縱人士James 報平安！

我覺得開多個台未必係最好
其實大家最近都想搵另一樣for back up連仔
萬一連仔好似之前比人搞到連唔到
幾多個台都鳩kick

可能係Reddit 之類開一個channel 咁？
專門係放被捕/受傷手足既資訊，例如相、圖咁
咁手足既朋友、屋企人可以易啲搵番佢地
又唔洗每次完左趕住出post ，驚佢地被失蹤
呢個真係要認真諗諗

始終Reddit 又唔夠大眾

推到有傳媒follow up

希望佢地早日康復

推到有傳媒跟進

有無下文？心口中槍果位有無事
多謝樓主開po

不能忘記！

係咪因為要保護傷者，所以先唔報？

手掌中槍果個真係冇人提...

推呀！！！！！！

希望佢地各位都平安健康

求記者報導呀

唔好推 比返d空間佢啦

會唔會有一個Excel表/網頁紀錄與跟進每一件事

推 好擔心唔會有無事

希望佢好好養傷先，早日康復

我都覺得要 每次出黎都有手足有事 好多方面都要大家繼續支持 支援

推下

應該無事既

pudj

仲有派文宣巴打

推啊
擔心健仔

不過我肯定佢跨過呢個山
香港又多一位人才
我哋齊上齊落

健仔！

點

612傷眼老師
612肺癌伯伯
721元朗大肚婆
尖沙咀爆眼FA
將軍澳女記者
爆眼印尼記者
荃灣跪地牧師
荃灣被斬手足
深水埗的士手足
荃灣中槍健仔
元朗中槍手足
大埔劏肚手足
……

邊個黎

仲有【岳】義士同幾位爆眼人士

Lm

真係仲有好多個，有報平安區就好

我地唔可以俾佢嘅血白流

休養緊 屋企人之前話過想低調

記得有個男仔中左眼 上白車仲問喊住問佢會唔會盲
有冇人知佢有冇事

到底傷勢點

推
仲有俾的士撞個個

永不忙記

有冇整合
想知 比的士撞個女仔點

She is ok now！

有冇新聞望下 真係完全唔知

要開報平安區

up

any source?

想知 好擔心

佢宜家係明周返緊工了
利申 識佢

推推推，手足唔好有事啊

康復中，應該問題唔大

推呀屌

推到有近況為止

仲有岳巴呢
有冇人可以寫個網整合佢地既近況

連咩報都記錯 真condom

推！！！

推，唔可以唔記得
仲要爆眼義士，爆眼記者
仲有好多好多

同學知唔知？

之前睇新聞話好似返左屋企休息

手足

再推

手足撐住呀
一定要見證清算班闔家剷果一日

好想知
幫推

留名等到黑警冚家產

唉！好多好多都想知，究竟佢哋而家點重有係荃灣全身黑色袗男屍

推,麻煩記者幫手update下

王婆婆都係... sorry off topic....

612傷眼老師 今日報左 踢左保
612肺癌伯伯
721元朗大肚婆
尖沙咀爆眼FA
將軍澳女記者
爆眼印尼記者
荃灣跪地牧師
荃灣被斬手足
深水埗的士手足
荃灣中槍健仔
元朗中槍手足
大埔劏肚手足

其他手足情況係點 報報情況

希望所有義士平安

睇睇連登手足們有冇消息

重有15歲少女都冇人再提了!

推，希望有記者見到

比的士撞位手足點

無忘記，推

一個都不能忘記

推！！

推！一個都不能少

出得院未?

想知手足情況

推
一個不能少
記者朋友麻煩你地跟進一下呢d case 啦

P牌推唔郁都推！！！

推 成日訓唔著都會諗起

仲有深水埗被的士撞斷雙腳女手足

哩個真係完全無消息 淨係知仲要被控罪

仲有個
係好初頭話遊行完係碼頭誤殺左個呀伯既後生仔
想知道佢最後點

推
好多都冇後續 好擔心

仲有之前大埔有休班狗開車撞人都冇咗件事

之前有問過果間醫院既醫護朋友，話健仔唔洗用ECMO～即係果個心肺呼吸機！

push and help

番緊新工啦，而家做緊第二間

fuck it pushhhhhh

仲有岳義士 割頸義士同rider kick義士

推比記者

推 想知

進入司法程序 大家留意被捕人士群組 上庭去聲援 割頸義士今日係高院申請保釋 高院不批准 好多資訊細被捕人士關注組可以睇

肺癌伯伯有接受港台採訪 元朗大肚婆都有接受訪問想低調 受傷又有被控罪嘅手足 各位留意被捕人士關注組 上庭聲援 好多資訊發佈 唔係得連登㗎 留意其他平台啦

蘋果立場麻煩你地啦

佢好似係手臂
好似係記者嚟
又係10 1中

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

一路都好擔心佢

推～

我左胸到今日仲好痛

仲有大埔被斬傷個後生仔呢？

712 唔見人
831 打死人
10月1 槍殺人

消息呢

因為我記得係副刊嘅記者，而我淨係睇明報副刊，所以混淆左，對唔住
有手足話佢冇事返緊新工希望佢冇事

冇事就好，祝身體健康

推喔

好多人要關注，喺荃灣被斬手腳嘅手足點

健仔同元朗手足報下平安好嗎

因為現實識佢嘅都係叫佢健仔

撞

我地既手足

屌禁錯左負評
希望冇事啦說贏啦

如果健仔你睇到呢個留言
記得香港人會stand with you
有需要香港人幫助記得同大家講聲

咁多位受傷的義士一定要撐住啊
我地一直都會支持你架！！！
永不忘記

唔係扣留緊咩？

推推推

頂住

希望佢早日康復

好想知佢而家點😢

爆門牙手足
爆眼FA絲打
仲有幾個爆眼既手足
拗斷手FA
健仔
14歲腳中槍手足

新屋嶺被虐被性侵既咁多位手足
721 831被打既手足
831死左既手足
被自殺既咁多位手足
數以千計被捕既手足
全部 全部都唔可以唔記得

成件事好sad

1026 聽日有醫護抗暴集會 有冇人知?

力推

手足 無事嗎

輕輕一pish

仲有岳義士

推
手足唔係condom

［寂寞的星期五］今晚我想同你....

好返都要上庭
得閒去聲援

有冇人知義士去左邊

希望你們好快好番！

重有太子比黑警咬斷手果位手足

手足😭😭😭

有手足係事發地點噴左字
每次經過都會見到
呢幾隻字就係
「記撚住」

五大訴求！缺一不可！

裸屍案都冇人追究

P 仔有心冇力

我覺得應該要開個台無時無刻去報告返義士們嘅近況
我哋香港人真係忙得滯成日都唔記得野
一定要搵啲巴打絲打間唔時拍下個頭提一提返我哋義士們既付出

Won’t forget, won’t forgive

推，無可能唔記得，兩個中槍義士!好似無咩消息

摺手FA呢
黃婆婆呢

除左健仔仲有腳中搶果個少年
仲有的士撞到個女仔
仲有好多個傷者

真係要定期報平安
好擔心佢哋

推 早日康復

咁又唔洗無時無刻，人地都要私隱架
只係有d特別嚴重的case，好似中鎗同被斬的手足，希望比我地知道下近況，睇下有d咩可以幫到手
有d傷，真係咁就一世架啦，我地係手足，一定要好好幫佢地下半世

推唔到
開槍嗰個一撚定要清算
時辰就到

被捕人士關注組係咪MON緊
要人就出聲吹雞呀

仲有三千位義士

各位唔敢上水都要定期向朋友/親人報個平安

所有受傷既義士都要平安

明報個個無事啦
連登有人講過佢想休養

出邊全部膠post，唉。

真係好想知各個手足既情況
香港人唔會要你白白犧牲

推到有消息
手足需要關注

———————————-
10.26 晚上六點 遮打花園 醫民同行集會
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴遊行
11.2 SOS 百萬人維園流水式集會

好人一生好報

荃灣

大大力推！

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

呢個最想知

其他我都有關注 香港人

報平安plz

推
有無人報下平安

有冇人有手足消息？

一路都想知,但新聞又唔報,推

拄

而家都冇！？

721831101

啲同學去晒邊

推,好想知曾受傷手足情況點

唔該媒體報道返佢地出黎置頂，唔好比人忘記呀

721
黨鐵紅磡出軌

推 希望無事

健仔 早日康復 你好叻仔 辛苦哂
希望你睇到

健仔呢

對唔住

健仔你要快d好返

612嗰個呢

大家可否不要只記住組人鏈好嗎

健仔點呀

推
一直記得 但苦無消息

第一次聽 more

P牌仔推唔郁都要推

明唔明咩叫低調，等傷者康復先，身體緊要，我地香港人咁記仇，要追究唔差一時三刻

,推

仲有大埔派傳單手足

明唔明咩叫低調，等傷者康復先，身體緊要，我地香港人咁記仇，要追究唔差一時三刻

香港人係善忘架

推到要媒體見到啊

光復香港 時代革命

等佢靜靜咁休養啦
我係家屬都唔想咁多人訪問

仲有黃大仙眼中槍義士 連姓咩都無報導過

推
唔知有冇記者跟

幫手清算cctvb
同埋聽日見

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

push 元郎手足呢?

有冇人有跟進

係，破窗理論
唔止我地，連傳媒對同類事件的關注都會減少

不麻木
不忘記
不原諒

預左架啦 你地班廢青對自己咁有期望？

推
希望記者朋友如有最新消息可幫忙update我地🙏
文宣組朋友會製作文宣
We will never forget.
We will never forgive.

推到有各位受傷義士消息

morning sir, 多謝你衝出黎比我block

有冇人知道情況

想問埋有冇人知當日想救健仔個位理大博士生依家點

健仔，祝你早日康復
如果香港人有咩幫到你，我哋一定盡力幫

推 手足唔係Condom

其實好難逐個跟進
都跟進唔到
都冇理由去起人底GAMA
醫院都唔會透露病人狀況

推下，尋日旺角比人捉入後巷的手足點啊？

推呀！ 爆眼first aid 女拔男教師 畫家 健仔 岳義士 仲有好多被捕嘅手足！ 我地都冇忘記你地！

有經濟需要嘅出聲一定好多人幫你地！！

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

其實呢幾個月受傷，被捕嘅手足已經多到我哋唔知關心得曬幾多個
只有一個辦法，就係一定要贏，先對得住佢哋

any update?

新聞唔報真係無人知

聽日就係健仔中鎗一個月啦，大家唔係唔記得啊？

我中同

真？
有無消息啊？

想知呀

每個手足都要關注下落！

推爆

推啊

頂撚住呀

11.2維園遮打愛丁堡

有冇消息

ppush

一個月啦，你還好嗎？

仲有14歲果個男仔
呢件事冇健仔單野咁多人知 唔知有冇籌款俾佢醫療
又冇佢學校既人出黎講咁

係僅僅因為係「第二件」，即刻少好多人關注

甴近平

好多手足。。。

一個月

不會忘記
盡在心中

一個月零一日

尋日被燒傷的fa 哥哥

曾出現休克
要無事啊

有冇人知佢同健仔點

尋日太多人受傷啦
要平安

太多手足要關注